要跑數既工真係好撚戇鳩

小弟返左幾日工 雖然未洗對客
但知道自己之後要sell 9人 真係好鳩
我返健身中心純粹想免費做gym
唉 總之跑數戇鳩
p.s. 返緊果間聽講已經算好 唔點屌人/追數
話香港70% 健身房都係hardsell 9人
題外話：啲韓仔好好人

教人另一樣野啦，要人地買先鳩

Mk 果間？

係呀屌 其實可能新仔做健身呢行就係咁鳩